\begin{proof}
	%
	% Bitte fuegen Sie hier Ihre Loesung ein
	%
	\begin{enumerate}
		\item Einfügen der Schlüssel ~$75$, $16$, $30$ und~$55$ in die Hash-Tabelle aus \figurename{}~\ref{fig:home:hashing}:
			\begin{figure}[h!]
				\centering
				\includegraphics[width=0.7\textwidth]{H2_a_nach16.png}
				\caption{Darstellung der Hash-Tabelle zur Aufgabenstellung von Aufgabe~2 nach dem Einfügen der Schlüssel~$75$ und~$16$.}
				\label{H2:a_nach16}
			\end{figure}		
		
			\begin{figure}[h!]
				\centering
				\includegraphics[width=0.7\textwidth]{H2_a_nach55.png}
				\caption{Darstellung der Hash-Tabelle zur Aufgabenstellung von Aufgabe~2 nach dem Einfügen der Schlüssel~$75$, $16$, $30$ und~$55$.}
				\label{H2:a_nach55}
			\end{figure}
		
		\item Einfügen der Schlüssel~$12$, $47$, $19$ und~$33$ in eine leere Hash-Tabelle:
			\begin{figure}[h!]
				\begin{subfigure}[c]{0.45\textwidth}
					\centering
					\includegraphics[width=0.6\textwidth]{H2_b_nach47.png}
					\caption{Darstellung der Hash-Tabelle zur Aufgabenstellung von Aufgabe~2 nach dem Einfügen der Schlüssel~$75$ und~$16$.}
					\label{H2:b_nach47}
				\end{subfigure}\hfill
				\begin{subfigure}[c]{0.45\textwidth}
					\centering
					\includegraphics[width=0.6\textwidth]{H2_b_nach33.png}
					\caption{Darstellung der Hash-Tabelle zur Aufgabenstellung von Aufgabe~2 nach dem Einfügen der Schlüssel~$75$, $16$, $30$ und~$55$.}
					\label{H2:b_nach33}
				\end{subfigure}
			\end{figure}
		
		
		\item 
		Beim ausschreiben der Einzelnen $h_i(k)$
		\begin{align}
			i=0 &\quad h_0(k) =& (h(k))(\mod m) \\
			i=1 & \quad h_1(k) =& (h(k) +1)(\mod m)\\
			i=2 & \quad  h_2(k) =& (h(k) +1+2) (\mod m)\\
			i=3 &  \quad h_3(k) =&( h(k) +1+2+3 )(\mod m)\\
			\vdots& \quad \vdots & \vdots
		\end{align}
		fällt auf, das von $0$ bis $i$   aufsummiert wird also folgt
		\begin{equation}
			h_i(k)= (h(k) + \sum_{0}^{i}i )(\mod m)
		\end{equation}
		Mithilfe vom kleinen Gauß kann man schreiben
		\begin{equation}
			h_i(k)= \left( h(k) + \frac{i^2}{2}+ \frac{i}{2} \right) (\mod m)
		\end{equation}
		Also folgt für die Konstanten $c_1 = \frac{1}{2}$ und $ c_2 \ \frac{1}{2}$.
		
		\item
		Wir zeigen mit Induktion:\
		\begin{itemize}
			\item Induktionsvoraussetzung: \\
			Wert von $h_i(k)$ zeigt auf ein Feld des Arrays $(0 \leq h_i(k) \leq m-1)$, welches von allen $h_j(k)$ noch nicht besucht wurde für $0 \leq j \leq i-1$.
			\item Induktionsanfang: \\ 
			$i=0$ daraus folgt $h_i(k)=h_0(k)=h(k)$. Die Vorbedingung besagt, das $ (0 \leq h(k) \leq m-1)$ also liegt $h_0(k)$ im Array. Da vorher noch kein Element besucht wurde ist auch die Induktionsvoraussetzung erfüllt.
			\item Induktionsschritt:\\
			Die Menge $\Omega(h_i(k))$ beschreibt alle besuchten Felder von $h_0(k) $ bis $h_i(k)$ also
			\begin{align}
				\Omega(h_i(k)) = \{ &i=0 &\quad h_0(k) =& (h(k))(\mod m) \\
				&i=1 & \quad h_1(k) =& (h(k) +1)(\mod m)\\
				&i=2 & \quad  h_2(k) =& (h(k) +1+2) (\mod m)\\
				&i=3 &  \quad h_3(k) =&( h(k) +1+2+3 )(\mod m)\\
				&\vdots& \quad \vdots & \vdots\\
					&i=i &  \quad h_i(k) =& \left( h(k) + \frac{i^2}{2}+ \frac{i}{2} \right) (\mod m) \}
		\end{align}
		Da $h_{i+1}(k)=(h(k) + \sum_{0}^{i+1}i)(\mod m)$ nicht in der Menge $\Omega(h_i(k))$ liegt, wurde es demnach noch nicht besucht und die Indutkionsvoraussetzung bleibt gewahrt.
		Da es m Felder und m unterschiedliche $h_i(k)$ gibt, wird im Worst Case jedes Feld sondiert.
		\end{itemize}		




	\item 	Angenommen $\gcd (\tilde{h}(k),m)=m$, dann folgt
	\begin{align}
		h_1(k)=&(h(k)+ \tilde{h}(k))(\mod m) = x\\
		h_2(k)=&(h(k)+2 \tilde{h}(k))(\mod m) = x		
	\end{align}
	also $h_1(k)=h_2(k)$ und die Sondierung schlägt fehl. 
	Es wird also $\gcd (\tilde{h}(k),m)=1$ gefordert, damit die Permutationseigenschaften erfüllt werden.
	Würde gelten $\gcd (\tilde{h}(k),m)=t$ mit $1 < t \leq m-1$ dann ergibt sich
	\begin{align}
		h_0(k)=&(h(k))(\mod m) = y\\
		h_t(k)=&(h(k)+2 t\tilde{h}(k))(\mod m) = y		
	\end{align}
	und kann auch für $i=c \cdot t$ ,also öfter auftreten, was Wiederum das vorgesehene Verhalten der Sondierung verhindert.
	\end{enumerate}
\end{proof}